[
    {
        "field_name": "photo_consent_blurb",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "descriptive",
        "field_label": "I, [first_name] [last_name], authorize the University of Miami, Department of Community Service, to take still photographs, audio recordings, and/or video recordings of me/ (my child), and I authorize the release and publication of any protected health information or other identifying information in connection with such activity (as applicable), for use in any manner, as indicated below \n\nPublication(s) or other broadcast, promotional, advertising or commercial purposes: \n\nMedical Training, teaching, education, scientific meetings and scientific publications, including professional journals or medical books: \n\nI hereby release all claims, rights, and interests that I might have in such photography or audio or video recordings or use thereof. I agree that the University of Miami, its Trustees, officers, employees, students, faculty and agents will not be responsible for any claims arising in any way out of the taking and use as described above of such photographs and/or audio or video recordings, and that I will not receive any benefit from the use of such photographs and/or recordings. I understand that I will not have an opportunity to inspect and approve such photographs or recordings prior to their use, and that the University of Miami will be the owner of such photographs and/or recordings. I confirm that these photographs and/or recordings were taken with my knowledge and consent. ",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": null,
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "photo_consent_spanish",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "descriptive",
        "field_label": "Consentimiento de Foto\n\nYo, (NOMBRE DEL PACIENTE), autorizo \u200b\u200ba la Universidad de Miami, Departamento de Servicio a la Comunidad, a tomar fotograf\u00edas fijas, grabaciones de audio y / o grabaciones de video de m\u00ed / (mi hijo), y autorizo \u200b\u200bla publicaci\u00f3n y publicaci\u00f3n de cualquier salud protegida informaci\u00f3n u otra informaci\u00f3n de identificaci\u00f3n relacionada con dicha actividad (seg\u00fan corresponda), para su uso de cualquier manera, como se indica a continuaci\u00f3n\n\nPublicaci\u00f3n (es) u otros fines de difusi\u00f3n, promoci\u00f3n, publicidad o comerciales:\n\nEntrenamiento m\u00e9dico, ense\u00f1anza, educaci\u00f3n, reuniones cient\u00edficas y publicaciones cient\u00edficas, incluidas revistas profesionales o libros de medicina:\n\nPor la presente, libero todos los reclamos, derechos e intereses que pueda tener en dichas fotograf\u00edas o grabaciones de audio o video, o el uso de las mismas. Acepto que la Universidad de Miami, sus fideicomisarios, funcionarios, empleados, estudiantes, profesores y agentes no ser\u00e1n responsables de los reclamos que surjan de la toma y el uso como se describe anteriormente de dichas fotograf\u00edas y / o grabaciones de audio o video. , y que no recibir\u00e9 ning\u00fan beneficio del uso de tales fotograf\u00edas y / o grabaciones. Entiendo que no tendr\u00e9 la oportunidad de inspeccionar y aprobar dichas fotograf\u00edas o grabaciones antes de su uso, y que la Universidad de Miami ser\u00e1 la propietaria de dichas fotograf\u00edas y / o grabaciones. Confirmo que estas fotograf\u00edas y / o grabaciones fueron tomadas con mi conocimiento y consentimiento.",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": "[language] = '2'",
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "photo_consent_creole",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "descriptive",
        "field_label": "Photo Konsantman\n\nMwen, (NON PASYAN), otorize Iniv\u00e8site Miami, Depatman S\u00e8vis Kominot\u00e8, pou pran foto, anrejistreman odyo, ak / oswa anrejistreman videyo sou mwen / (pitit mwen an), epi mwen otorize pou divilge ak pibliye nenp\u00f2t ki sante pwoteje enf\u00f2masyon oswa l\u00f2t enf\u00f2masyon ki idantifye an koneksyon av\u00e8k aktivite sa yo (ki aplikab), pou itilize nan nenp\u00f2t fason, jan sa endike anba a\n\nPiblikasyon (yo) oswa l\u00f2t difizyon, pwomosyon, piblisite oswa kom\u00e8syal:\n\nF\u00f2masyon medikal, ans\u00e8yman, edikasyon, reyinyon syantifik ak piblikasyon syantifik, tankou jounal pwofesyon\u00e8l oswa liv medikal:\n\nMwen pibliye tout reklamasyon, dwa, ak enter\u00e8 ke mwen ka gen nan fotografi oswa odyo oswa videyo anrejistreman oswa itilize ladan l. Mwen dak\u00f2 ke University of Miami, administrat\u00e8 li yo, ofisye yo, anplwaye yo, el\u00e8v yo, fakilte ak ajan pa pral responsab pou nenp\u00f2t reklamasyon ki rive nan nenp\u00f2t fason soti nan pran ak itilize k\u00f2m dekri pi wo a nan foto sa yo ak / oswa anrejistreman odyo oswa videyo , e ke mwen pa pral resevwa okenn benefis nan itilize nan foto sa yo ak / oswa anrejistreman. Mwen konprann ke mwen pa pral gen yon op\u00f2tinite pou enspekte ak apwouve foto oswa anrejistreman anvan yo itilize yo, e ke University of Miami yo pral m\u00e8t kay la nan foto sa yo ak / oswa anrejistreman. Mwen konfime ke foto sa yo ak / oswa anrejistreman yo te pran ak konesans mwen ak konsantman mwen.",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": "[language] = '3'",
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "location_of_activity",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "descriptive",
        "field_label": "Fair Site: [fair_site]",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": null,
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "date_of_visit",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "descriptive",
        "field_label": "Date of Visit: [todays_date]",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": null,
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "attendee",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "descriptive",
        "field_label": "Attendee: [first_name] [last_name]",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": null,
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "attendee_signature_chk",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "checkbox",
        "field_label": "Attendee Signature: By checking this box, you agree to the above consent.",
        "select_choices_or_calculations": "1, I agree",
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": null,
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "attendee_signature",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "text",
        "field_label": "Attendee Signature",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": "'1'='0'",
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "witness_sig_photo_chk",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "checkbox",
        "field_label": "Witness (Student Volunteer) Signature: By checking this box, you agree to being a witness for the above consent",
        "select_choices_or_calculations": "1, I agree",
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": null,
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "witness_signature_photo",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "text",
        "field_label": "Witness (Student Volunteer) Signature",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": "'1'='0'",
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "for_minors_representative",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "text",
        "field_label": "For minors: representative/relationship",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": "[age] <= 18",
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "minor_s_date_of_birth",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "descriptive",
        "field_label": "Minor's Date of Birth: [birthday]",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": "[age] <= 18",
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "for_minors_sig_chk",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "checkbox",
        "field_label": "For minors: By checking this box, you agree to the above consent.",
        "select_choices_or_calculations": "1, I agree",
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": "[age] <= 18",
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "for_minors_signature",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "text",
        "field_label": "For minors signature",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": "[age] <= 18",
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": null
    },
    {
        "field_name": "witness_photo",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "text",
        "field_label": "Witnessed by",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": null,
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": "@HIDDEN"
    },
    {
        "field_name": "department",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "text",
        "field_label": "Department",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": null,
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": "@DEFAULT='Dept of Community Service' @HIDDEN"
    },
    {
        "field_name": "dept_phone_number",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "text",
        "field_label": "Dept Phone Number",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": null,
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": "@DEFAULT='305-243-4898' @HIDDEN"
    },
    {
        "field_name": "name_of_department_represe",
        "form_name": "photo_consent",
        "section_header": null,
        "field_type": "descriptive",
        "field_label": "Name of Department Representative: Raysa Christodoulou\r\nDepartment: Department of Community Service (DOCS)\r\nPhone Number: 305-243-4898",
        "select_choices_or_calculations": null,
        "field_note": null,
        "text_validation_type_or_show_slider_number": null,
        "text_validation_min": null,
        "text_validation_max": null,
        "identifier": null,
        "branching_logic": null,
        "required_field": null,
        "custom_alignment": null,
        "question_number": null,
        "matrix_group_name": null,
        "matrix_ranking": null,
        "field_annotation": "@DEFAULT='Raysa Christodoulou'"
    }
]